[有圖]採用摺疊式屏幕及設有遊戲手制？Samsung 首款遊戲手機曝光

近年多個手機品牌都推出針對手遊用家的手機，而手機第一哥 Samsung 於上年曾被爆出正研發遊戲手機，但一直未有進一步的消息。不過於日前有外國媒體流出了疑似 Samsung 遊戲手機的渲染圖，由渲染圖來看，可以清楚見到該款遊戲手機的外型設計！

Samsung 首款遊戲手機將會採用摺疊式屏幕設計，而且於屏幕底部更設有專屬遊戲按鍵。
此外，外國網站 LetsGoDigital 於近日分享了一張 Samsung 手機的專利圖，由專利圖可見該款遊戲手採用靈活的屏幕設計，無論返摺及屏開，都能夠顯示屏幕影像。而當返摺時更顯示出遊戲專用鍵，對用戶來講，這個設計相當實用。

至於規格方面，該款 Samsung 遊戲手機將採用4.6吋(摺疊)及7.3吋(展開) AMOLED 屏幕，並會配備最新的處理器及內置更强的散熱設備。不過小編預計該機遊戲手機，最快要到今年稍後的時間才會發表，喜歡玩手遊的網友可能要等一等。(圖片來源：LetsGoDigital)

7左小小 不過起碼唔係純摺埋為摺而摺

唔睇好
隻GAME好玩先得嫁

有咩game先
手機game就算啦

用粒掣嚟抽蛋

幻想係薩爾達傳說
現實係MARIO RUN

今年夏季有mario kart
等下囉

最緊要真係睇佢幾厚 難袋既話真係無價值

時代錯咗
依家出肯定好多人買

855 cpu
6.4inch moon
8gb ram
4500mah電
128gb rom
定價6288
送一年ps plus
咁樣就合理

當時行得太前

拎黎打傳說

指向技點放？

起得太慢就真，果時ANDROID一早有PS1模擬器，
9成GAME都完美運行，
但SONY佢自己個STORE就得幾隻，仲要係勁貴。
人地部部都雙核，得佢部機仲係單核，玩鳩咩，仲要ANDROID 4.0走數。

btw, 點解read only memory 會變左storage size?

佢中間兩個touch pad當磨菇用 咪放到

咩遊戲手機，叫做電競手機呀！

行4k mon,5G，可直接連屋企部ps4/5,已經可以大賣

電話呀屌你老母

咁能厚，笑能死人

3DS 都無人玩 ... 全部靚仔 ...
Switch 都變返單 mon ...